有某暗瘡皮膚科醫生介紹啊

進排生好多痘痘搵唔到好嘅醫生

lm